茶餐廳黎講，銀龍算唔算全港第一好食

大件夾抵食有冇其他可以一戰

甩P五毛一隻 回覆前請先起底

師兄有咩飲食推介？

死煩膠

人肉錄音機

敏華可以一戰

認同樓豬

鳩屎肉餅嘅鹹腥味真係一絕

加多杯濃痰咖啡 乜柒貓屎咖啡根本唔係對手

上次去食屌奶星 係個後生廚房仔整

即刻拍枱走人

因為鳩屎同痰一定係老嘅先有味

好多人排隊

你係咪去錯龍門牙

係咪未聽過銀龍招牌白汁?

#2 分身 大家留意 抹黑

白汁焗飯

藍店

巴打一定食開垃圾

咪玩啦哥仔

食銀龍就係食呢啲

你唔撚識就米撚吹奏啦

搞臭銀龍個朵

藍咩？

你食開屎？

有冇推介

咁你有冇推介？識唔識尊重？

樓主食開腥味白汁?

同你老母算唔算係男人，一樣答案

阿婆鮮製白帶焗飯

未試過有茶記難食過淫龍

杯奶茶同茶走有無第間打得贏